有冇人鍾意醉嘅感覺？

暈下暈下咁做咁都好似大膽啲
見到咩都會係到尻笑
利申 醉住咁出post

冇酒冇淫婦

唔鍾意 個頭重到仆街
瞓都瞓唔著